DatasetGenerator -- genera il dataset per imdb
RottenGenerator -- genera il dataset per rottenTomatoes
MergeImdbRotten -- genera il dataset joined dei 2 sopra
PersonnelJson -- modifica il dataset per far stare il personel in una colonna
the real one -- popola la movie collection come dio comanda
dateNormalization -- normalize the date field for review
movies url poster generation -- aggiunge l'url delle locandine
user creation -- genera il dataset per user
main.py -- genera le password per gli utenti
doc2graph -- genera il db per neo4j